## Wordpress w wielu językach, pobieranie tłumaczeń
https://wordpress.stackexchange.com/questions/217880/cant-change-language-only-english-united-states
https://translate.wordpress.org/projects/wp

> Trzeba utworzyć folder "languages" a w nim "plugins" i "themes" a następnie ściągnąć wtyczkę "Force Update Translations"